如果有日全港冇左internet

見到譚惠珠指年輕人只看連登不看港澳辦 建議管制網絡過濾信息,
忽然擔心共匪會唔會有日令全港冇左internet, 然後重演8964?

希望係我太多心